中環至堅尼地城收埋皮

一手

大圍站F出口集合，目標獅子山

港島全停？